有幾多人仲記得麥當奴叔叔???

笑到你心慌慌

我真係好撚驚呀

唯一一個女角，係雞

其實官方都好少用佢哋做宣傳啦而家
餐廳亦都冇佢哋肖像

上年改剩呢5間
今年唔知裝修咗未

帶你回到童年！全港5間懷舊特色麥當勞

日本版麥當奴叔叔，興起「藍藍路」改圖改片熱潮

已經唔記得隻雞叫咩名

麥當勞叔叔去外國都仲會見到

藍藍路

香港 = 小飛飛
台灣 = 大鳥姐姐
美國 = Birdie the Early Bird

而家仲邊有鳩毛咁多薯條吖

過咗十幾年我都仲係唔知呢句嘢點解

漢堡神偷.jpg

細個好鍾意漢堡神偷
成日覺得佢係個變態佬